［點睇］股神奧比斯望住航空股有咩感受？

會唔會no eye see？

所以咪幫襯奧比斯

水怪巴菲特係咪游得水有紅眼症？

廢老菲巴斯過去了

他只是個傻子.jpg

社會垃圾提黎做乜?
我跟幣少 吉田狗 車志健依d垃圾傳銷狗買都跑贏廢老

我自己雖然美股有唔少正股，但諗起股神當年857係12+沽，之後升到20，再之後大家都知點

所以都係有啲驚

Same same

廢老價投變炒賣
輸硬

係,巴打講的冇錯
而家美國果邊太樂觀了, 升到驚驚地,但又唔知音樂幾時會停

股神終結見慣風浪既人,睇到一般人睇唔到既野

尋晚apple破頂,我又唔明點解,佢今年銷量一定差過舊年,fed買債同apple又冇咩直接關係

佛系買股,手持現金

mpf使唔使轉返走北美？

講多d

專家食屎.jpg

廢老話：串我？用晒啲cash去沽你老味